{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2868&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 시네마"
    },
    "text": "ヨギオテの会員様は駐車場をご利用の際は、地下駐車場をご利用ください。現在、合計20台の駐車施設を保有しており、この駐車場は大田複合ターミナルからは徒歩5分、大田ICからは車で3分の距離に位置しています。 また、世宗市への車両移動には20分かかります。客室内の設備は全室にWi-Fiが構築されており、ヘアアイロンも完備されています。カップルPCルームには、最新のゲームがすべて動作するi3コンピュータと光ケーブルが設置されています。 特別室にはLG 3DスマートTVと3Dメガネが設置されており、最新の映画システムと空気清浄機も一緒に設置されています。 また、特別室にはスパ浴槽が設置されており、全客室にはラテックスのポケットスプリングベッドが設置されています。最後に、全室にiPhoneとAndroid携帯の充電器を完備しております。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "合計20台あります。"
        },
        {
            "question": "大田複合ターミナルからホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "大田ICからホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で3分です。"
        },
        {
            "question": "世宗市への車両移動にはどれくらいかかりますか？",
            "answer": "20分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、全室にWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にヘアアイロンはありますか？",
            "answer": "はい、全室にヘアアイロンがあります。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "カップルPCルームにはi3コンピュータと光ケーブルが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特別室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "特別室にはLG 3DスマートTVと3Dメガネ、映画システムと空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "特別室にはスパ浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、特別室にはスパ浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "全客室にどんなベッドがありますか？",
            "answer": "全客室にはラテックスのポケットスプリングベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に充電器はありますか？",
            "answer": "はい、全室にiPhoneとAndroid携帯の充電器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 338
    }
}